入黎講下自己有幾犯賤

別笑我

明知你唔會改 明知你講大話 都係咁期待又期待你會變
最後都怪自己on99
點解你唔珍惜啊 屌你老母

入左尼睇你

Po左同學張相當肥芝😎

明知點都係要孤獨終老
但仲係未死心

每一次希望都變失望 I know that feel